香土：屈臣氏拍閘既都係黃絲銀髮族

又來呢招，所以藍絲做既肉酸野 = 黃絲做

一味抹黑

是旦啦，邊個買唔到口罩自己知自己事

一齊入去玩玩先

香土都捉鬼